# Mengawal Lokasi Pod di Kubernetes 

Secara lalai, K8s akan meletakan Pod-Pod secara rawak di nod-nod pekerja yang sedia ada. Ada beberapa kaedah untuk mengawal lokasi Pod untuk menepati cita rasa.
1. nodeName
2. label and nodeSelctor
3. Taints and Toleration
4. nodesAffinity


![Learn more about creating GitLab projects.](img/slide.png)
